自製甜品：乳酪撻

幾靚支持
雖然唔係好明點解冇內容

笑左

呀 好吸引 會唔會有食譜share
Btw洗唔洗用焗爐

幾靚喎

點整㗎

嘩靚到可以賣
想睇切面
如果啲蛋白鋪滿曬再燒一燒再擺生果就人人有得食

想睇橫切面